好想養狗狗

由細到大都好鐘意狗狗
有做過狗義工 平時又會借啲意去狗公園摸下啲狗狗但係好想自己養一隻
自己仲讀緊大學 幾年後先畢業
雖然有幾萬儲蓄 但係每個月嘅parttime錢都唔係話多 係唔係應該等到出嚟做野先好養
雖然屋企人有咩事會幫我比住先 但係見有po話睇醫生睇左成八萬 我又打消左養狗嘅念頭

領養thx

我都想.... 狗狗好得意

有能力先好搞，同埋最好去領養

日日po住啲領養page 但係都唔關我事

Mon住

屋企可以養？

養狗係一生一世既事

我依家屋企有隻十歲既狗 都係8歲比人棄養

唔大 但可以

如果自己都未養得掂 真係唔好養寵物
因為養左就一世，無理由要由屋企人幫你負經濟責任

申請做PT陪狗員?
雖然唔知衣家仲有冇人幫襯

有興趣領養成犬唐狗嗎？

或領養年老嘅品種狗？

如果樓主真心愛狗狗嘅話，希望你可以領養狗狗，改變佢嘅一生

真係好多狗狗等緊屋企希望樓主可以領養狗狗，改寫狗狗嘅一生！

或者考慮試下暫託狗狗！好多機構同義工都急需暫託家庭！

其實唐狗都好可愛但問題係屋企唔大 根本養唔到所以大部分領養post都愛莫能助

其實養一隻嘅話都唔需要太大空間，只有有時間照顧同帶佢出街就得實在太多可憐狗狗等緊屋企，希望如果你有心養狗狗，可以考慮畀佢地一個愛佢嘅家

·_·